162cm 53kg 算唔算連登仔口中嘅微肥

點解係問我哋，我哋又唔係用家

重量冇意思
你體脂幾多？

有冇考慮換過個男朋友？

利申：肥妹愛好者

睇下多人覺得瘦到成枝竹咁好定正常好

我又未去到肥妹應該

之前好似20 依家唔知 要再度

其實我減左好多 由60kg減到53kg 但男朋友仲係話我肥香港男仔係咪咁高要求真係

體重唔代表一切，重要嘅係體脂同脂肪分布

靚女咪係囉 唔靚咪肥閪囉

babyfat先好屌

34C吸手波你男朋友仲想點？

有c夠哂啦

我有個女性朋友同你一樣身高 瘦你1、2kg 但係佢好多人追啵 佢睇落去個身材又幾均爭

鐘意微肥既屎眼

叫佢搵個瘦囉